一人一個年少無知比人揾佐笨既經歷

你夠膽講，呢世人流流長你都係咁聰明
無試過比人揾過笨？
我講先，話說當年好興Facebook識朋友
我識佐個當年佢自稱16歲既男仔(我嗰陣14歲)
我嗰陣On9，心口寫住個勇字
同佢網上傾佐一排，佢約我上佢屋企(元朗水邊圍村)
我嗰陣真係好清純，個心真係完全無任何邪念
所以唔認為上佢屋企係有問題
好彩走得快，無比佢食到我隻豬！
但係，最後我比佢偷佐部電話
無報到警係因為果陣有一排我以為係我自己整唔見
但係過佐一排，越諗越覺得唔對路
我嗰刻就知道，我係比佢偷佐我部電話
但係我已經無留單，無盒，無證據
唔洗留負面留言比我，我當比錢交學費學精佐
順帶一提，佢叫程(鈞)𩃀
當年既Facebook名叫Anson Ching

請問閣下係咪天真嬌本人

我個陣真係好清純🤣

好聽係清純，難聽係戇居
我只係單純想分享下呢件事
亦知道公審佢都無用，無人會記得
但係我唔寫佢個名岀黎我對唔住自己良心
嗰幾千蚊買部電話就當交學費 #move on

都好幾年前既事

俾初戀拎咗我嘅處男

打機比啲坤狗呃撚咗三百幾蚊
明明有個熟手朋友幫我Deal
但我貪快唔等佢 自己入咗個account去同佢交易
佢一收完錢即刻off

你依家都好清純好想屌

00後

條仔話唔帶套外射會無事

你嗰初戀差到你依加都咁後悔？

真係當比錢交學費

嗰陣傻下傻下，依加唔會啦

講呢啲

90後

細個打online game
我賣野比條友佢話身上無錢比左件貨佢先
咁我就比左件野佢先
比左之後就搵唔番佢

之後有佐？

你細嗰都好純情喎